岩岩ex Send左段YouTube第三者的故事比我

尷尬囉尷尬囉尷尬囉，好似講緊係自己咁。一開始睇覺得，男人都係用下半身諗野架啦。Send 咁既片黎做乜，都唔知邊個係你既雪雪。我玩過成千場狼人殺既勝率係70%阿，仲要拎親女巫牌十場有九場都贏。

結果睇埋落去都Sad Sad地，我真係愛你。我而家淨係想同一個人結婚，個個就係ex。因為我真係好愛你，Rip。我好犯賤又自私，但我可以為你改。明你好傷，我都好傷。屌那星，我真係好掛住好撚掛住個ex。

打破零回覆

姐係你之前出軌？

1999

唔知你做乜 又係到想搞笑又想認真講啲嘢感情嘢出嚟 最後好似小學生唔識表達自己但以為自己好好文筆

曲線 sell 條片等人搵黎睇

岩你老母

你講乜野